其實dark mode 對xr有乜用？

除左可以遮遮條邊個粗度扮xs max之外應該冇 又唔會慳電左 仆街gay cock一係就唔好整啦

全世界得xr?

X XS同XS Max加埋嘅用家係XR幾倍喎都未計9月新機

夜晚自動轉dark mode護眼呀

X / XS / XS Max嘅OLED係PMW調光，唔好dark mode，暗白會令眼睛

所以咪話多舊魚

所以應該唔俾XR 用呢個功能

darkmode 都磨到 iOS13 先出到

有用, xr個塊陰陽lcd mon開咗dark mode 會比較無咁顯眼